［畫面好靚］德國反口罩示威

幾時？應該又會確診創新高

琴日

應該係岩岩， 4小時前

AfD ?

元首激撚到噴血
仲以為德國人好認真嚴謹
原來都仲有咁多on9

德國ho ball

病毒大放題
歐洲疚情有排都唔完

疫

唔緊要啦 人數會慢慢少 因為最後死撚哂

一定係外国代理人掀頭誤導

Natural Selection

Natural selection
你要死唔通阻你咩

當嘉年華咁
哩咗屋企咁耐終於有活動

黑心講句
只有德國淪陷 先會重新審視呢隻武漢病毒

fuhrer 走得太前

無得出去social 過住no life嘅生活 對鬼佬來講真係慘過死
唔似得香港人 有得返工搵錢就心滿意足

香港到到都咁多人，廢事出街

Flu咪仲過隻肺炎講真
依加隻肺炎都弱化哂
你睇下啲人中輕症出返黎咪又跑得跳得

啱啦 軸心國

老師又中

其實都係冇得醫, 依家自我加速啫。就算有疫苗都未必work , 不斷變種。

香港人又贏德國人

醒下啦，自己講完自己唔笑？你班港豬醒得過德國佬？

人唔笑狗都

唉

睇連登好似睇贏國咁

香港又贏

Sauce?

台灣連續幾多日冇本土感染啊？點可以咁比

肯定又關侵侵事啦

真心弱智黎on9

睇黎連登仔都係中意大政府

美國爆到7彩都唔駛戴喇，我地都唔戴

拉啦

又係班極右自由撚

德國佬真係弱智
唔怪得死都痴住中共

德國佬已經到咗極限
輪到Kung flu發揮喇

咁痴線

唔黑心，事實嚟

natürliche Selektion

係咪又有中共煽動？

老老豆豆畫面真係幾靚

The gathering, estimated by police at 17,000, included libertarians, constitutional loyalists and anti-vaccination activists. There was also a small far-right presence with some marchers carrying Germany’s black, white and red imperial flag.

同美國4月個場一鳩樣
又係班libertarian+自由撚+antivax+極右撚

隻野好似愈來愈廢?

On9

分明係琴日歐洲時間

有乜問題？香港都照搞遊行啦，尊重人地意見。香港搞又唔見你地講？雙重標準？

好驚武漢肺炎？

大部份治癒 唔知有乜好驚

睇來連登仔好支持港共黑警鎮壓示威遊行

德國一話暫停引渡協議就出事

200慢人有冇？

肥婆平時公開露面有冇戴

咁撚多人我唔信冇人中

人地反封城，幾時話反口罩

Others marched with placards saying ‘We are making a noise because you are stealing our freedom!’ and ‘Do think! Don’t wear a mask!’.

“Our demand is to return to democracy,” said one protester who declined to give his name. “The mask that enslaves us must go.”

腥港狗賊夠唔夠彊過去鎮壓？

抗體得3個月

香港搞初選投票就得

德國白左蠢真係無撚敵

遊行過後可望再創高峰

洗唔洗咁癲啊

以前德國放毒氣唔係戴慣面罩㗎咩？

支持呀

Keep住爆

睇下經濟點算

你要死唔通阻你咩

聽講呢次集會係由左派右派同陰謀論者共同參加
唔好乜嘢都賴落白左身上

遊行之後同武肺共存

好似同標題有啲唔同喎

收咗大陸佬錢

佢哋反口罩示威
你估佢哋啲人群有冇戴口罩
我哋遊行都起碼有戴口罩
唔好吓吓都拎香港嚟比
啲鬼佬真係個個都覺得just a flu
一啲危機意識都冇

痴線佬

愚民

係陳雲嘅書起咗作用

生性啲得唔得

你係德國？

其實德國人明明外在條件/歷史都係最高質

搞乜撚嘢搞到咁

德國妹真係好撚正 好少會樣衰 求其搵件都已經係香港嘅8-9分level 仲未計大部份都170up 長腿有波 淺金髮藍眼....個人認為係全歐洲最高質 北歐瑞典芬蘭都冇佢哋咁正 北歐好撚多豬閪德國真係走肥 骨架大 好撚正

鬼佬d身體由己真係有好有唔好

其實 libertarians 嘅理由好合理
當然如果一邊戴口罩，一邊反對強制戴口罩會最好
He who sacrifices freedom for security deserves neither
冇咁堅持公民自由嘅思想係唔會有民主自由

德國.........................

左膠當道

當你既自由會損害到其他人既自由咁就唔得啦

就好似禁煙咁，班自由撚有冇嘈禁煙？

你全家中晒到時咪知廢唔廢

呢班右膠來的

咁德國想強制帶口罩 但問題係公民自由既理念下帶口罩係人身自由 係兩權衝突之下德國人選擇公民自由都唔可以怪佢地

有無source

有事就外國手足，一齊抵抗支那，為香港發聲打國際戰線，冇事就外國白人傻閪，屌你老母，武肺師。屌你，係咁撚有心抗疫就搞都唔好搞啦，出黎戴個口罩好安全？尊重啦好嗎

大前日和你lunch有2慢人
一個特別矮

咪話你個自由危害到其他人既自由既時候咁點計先，同吸煙一鳩樣，你吸煙會危害到其他人健康喎（二手煙），咁禁煙又唔見班仆街出尼嘈

根本就係班自私撚

香港都發生過，鄭月娥，戴咗口罩都要除返，
民賤聯、鬥委會：支持反蒙面示威。

從來可以同唔可以都有人爭論
唔係話某某情況下政府「可以」intervene 就完咗個 argument
自由派就係擔心 road to serfdom 嗰種自由一點一滴俾政府「計劃」侵蝕最尾就算有民主制度都慢慢變到冇自由同獨裁先反對呢樣野
當然個結果會係一班撚樣唔戴口罩播毒

叫德國加入CCP，叫CCP教佢地防疫啦。

咁公民責任呢？
就好似地吐痰會影響衛生，傳播疾病。
中咗招，就算當你冇徵狀唔使浪費醫療資源， 你都會傳畀其他人。

有咁難理解咩？

唯一講法就係陰謀論， 政府乘機擴權，呢隻嘢不過係流感嚟。 但真係有科學家為呢個說法背書？

其實拖左咁撚耐，有篇報道講印度貧民窟個新感染率大幅減少，又成五成人有抗體，可能群體免疫先係上策

你吉左條街咪又係浪費
其實調返轉，唔想中武肺應該既自己去隔離
留返條街俾勇士過返正常生活，不過中咗只會得普通退燒藥食，無得入ICU

到時中左唔入得院佢地咪又會屌鳩政府唔救佢地

唔戴罩中武肺
case數上升又間接endorse咗佢輸入支那醫護同行健康碼
點撚算呀口罩dilemma

最強群體免疫

死撚曬啲蠢人就啱㗎啦

留意住兩星期後德國確診數先！

反啲乜撚嘢

點解唔諗下來源

下？無戴口罩既人做左咩野傷害公眾？呼吸？？？？？

德國熱狗

德狗想群體免疫

你覺得無徵狀患者傳唔到病毒比人？

呢類人死多d係好事，死愈多，甚至條奶共左膠肥婆中埋，佢地至愈會反思邊個害成咁！

D德國人真係抵死

中撚晒肺炎 唔好怪人

咁我應該多謝班拉o急自由行，唔係從十年八年前開始，佢地令我放假唔願出街，寧願留o係屋企聽歌睇片打機又一日，早已習慣放假留於屋企，而家可能都同佢地差唔多心態！

當中左既人多過完全未中過既人，班所謂「健康」人先係異類
可能反而係要去自願剝削自由去維持自己「健康」狀態

咩叫「無徵狀帶菌者」？
即係一個人唔咳、唔發燒、唔流鼻涕、自己病完再好返再發病都唔知，但係佢有病

唔驗就唔知有冇病，但係驗完都可以係假陰性，又可能重未發病，總之就成班人去隔離左先，再全民檢驗，恭喜晒啊屌你老母，你想入集中營就自己入，唔好拉埋全世界陪你入再話係為我好啊

我係腸道益生菌帶菌者啊！

人平身就係有菌架啦，定係你由細到大住無菌室架？

邊個話想去驗有冇事

而家就係有好多人自己中左招自己唔知，又唔撚戴口罩而傳到比人

香港直銷群組咪其中一例子囉

google完張相

送單新聞比你。

益生菌同武漢肺炎可以 相提並論?
又block多個傻仔。

二手煙直接犯 Harm principle 緊係可以禁

口罩個問題係你逼緊一啲冇中招嘅人都戴口罩
當然你可以話因為武漢肺炎中咗好難知，唔係個個人戴會冇用
正正因為呢次條界冇二手煙咁清晰所以先多人嘈

仲有口罩到底係保護自己定保護其他人都仲嘈緊
咁所以咪有爭論空間

香港以後十年戴口罩無得岀國
仲以為自己好醒

呢d為拗而拗戇鳩仔，早d block就算！

戴左就唔好除啊，飲水都唔得啊，堂食一定要停添啦，現金都唔好用啊，全面轉用支付寶啦白痴仔

腦殘不分左右 不用分那麼細

公民責任既涵蓋範圍唔包括維持社會健康
維持社會健康呢個係public service 既責任
所以點解鬼佬一路屌鳩政府 一路唔帶口罩就係咁解
吐痰呢啲係叫公民素養 公民冇素養都係政府既問題 因為public service就係要培養公民既衛生意識

我都好老實咁講 全球既政府都只會屌鳩其他國家播毒 而唔會屌鳩自己既人民唔帶口罩
因為叫人帶口罩係政府既責任 叫唔郁就係政府衛生機構失職

如果用番你個套思維我終於理解到林鄭點解可以屌鳩番市民防疫意識唔好

全球死幾十萬人, 經濟大衰退, 真係好撚廢呀。

先block先贏做乜9

啲歐洲人早就已經防疫疲勞

所有流感嘅變異 都係 tend to be weaker, 因為咁樣有利繁殖同傳播
除左特別情況 (例如spanish flu 一戰時期, 輕度病患上戰場死哂, 重病嘅留低繼續傳播比人)

係得就有專家一早講啦, 依家係得連登磚家仲日鳩日講 herd community

岩啊，煙鏟自撚私死全家！

利申：唔食煙

承你貴言

啲人永遠都唔明由政府強制同自願嘅分別
屌政府要你強制戴罩=你唔可以戴

咁又點？有得移民既話咪又係成班香港人沖撚住去 好心唔好拎香港個套戴口罩準則放落全世界到啦

都合理 我諗勁既肺炎病人一早死曬 傳染唔到人 所以愈傳愈廢

睇黎德國就黎大爆發了，台仰兄幾時返香港？依邊全民強制戴口罩，安全好多

無支那從中煽動打死都唔信

肥婆仲縱容支那根本係自殺

自由被奪固可悲，雙手奉獻更可恨。

太快殺死宿主既病毒效率太低

肯撚定反彈德國撚

依d右膠libertarian 黎架
乜柒都白左
你識分左右翼未？

辣殺德

果個係你，唔好將自己心態套落所有人身上！

舉帝國棋，應該都係afd信眾

依隻病毒係容易變種的RNA
再加上,它而家進化到連夏天都唔驚
咁去到秋天和冬天,重更加衰
特別係冬天加埋流感襲擊

唔排除,到時武漢肺炎會變種到傳播力更加強和快速散播、所有口罩都可以穿透到、所有環境都唔怕、一中好快就會死

駁唔到，你睇戴巴拿攞意甲7月最佳就知

舉帝國旗，應該都係afd信眾

上面有講過火車頭？

「咪話你個自由危害到其他人既自由既時候咁點計先，同吸煙一鳩樣，你吸煙會危害到其他人健康喎（二手煙）」

食親煙就係冚家鏟架啦，除非你吞撚晒d二手煙落肚啦，重要除口罩食煙，好dirty囉

蟻咁樣

你用幻想再加無限延伸咁無得講

煙鏟拎自己同梁天琦比
人地食唔食都係偉人，你地食唔食都冇人想知係邊個
你唔想戒就入你老母個閪到食，咪撚係街到做火車頭
只係想神化食煙依回事就放天琦上枱，成件事根本唔撚關係唔係天琦

pin?

其實呢d野已經講幾個月，信既人自然會信，唔信既，你對佢講多一千次都唔信，慳d打字時間，由佢鍾意唔戴口罩又好、去慶回歸都好啦！我同你做返自己認為應做既事就算！

你吞撚晒d二手煙落肚先講啦，二手煙會殘留係衣物同周圍環境架，你係咪想害死其他人啊！

左右都唔識分學人拋政治terms

佢哋個論點係？

Westbrook 琴日爭少少大三元

WOO, 諗起維園

是但有一個中招呢道都可以團滅

啲人仲未分別到政府強制同自己戴嘅分別
如果林鄭冇咁仆街 可能大家會支持口罩令

所以歐洲西方社會咁多年都停濟不前 因為公民責任冇拓展過 浪費係人民身上既多過係經濟上既 人民交丁屎咁多稅 但要求你十倍既福利 同時又要求政府要有十全十美既service

正一on9 仔。。。連人地係咩都唔識就叫左膠

所以,我而家都由得佢地

禁煙好啊！一齊做新加坡啦！

呢個係權利與義務既問題 歐洲社會既權利係大於義務 而大部份既歐洲國家都滿足唔到人民既權利 咁啲人都唔會遵守佢既義務 最後導致一個惡性遁環

所以香港人真係抵撚死
自己唔防疫去餐廳食飯就無問題。

人地德國人唔防疫抗議就笑鳩人白痴

香港人食飯唔除口罩嫁

香港餐廳有結界唔會傳武肺

布口罩?
帶口罩帶得啱?
口罩有無掂水?
一個口罩帶咗幾耐?

其實香港人都唔係好識口罩

歐盟有一項稅叫僱員保障稅 包括失業 炒魷 疫情 醫療都係由公司出 個到收成兩成 仲有企業利得稅個到都收兩成 而你失業 大病 etc 係豁免個人入息稅
所以係歐洲做平民係接近無敵 而大多數平民都好積極社會運動

係香港人太乖姐
政府要你踎街食飯
全世界都照做

屌柒個肥婆就啱㗎啦

下一步就係差佬響地鐵站捉人戴左唔合格既口罩。

Mein Kampf

推

不嬲香港人都鐘意小事化大
隻武肺仲廢個sars 冬季流感

Sorry公民責任個term可能有得唔夠精確

「維持社會健康呢個係public service
吐痰呢啲係叫公民素養 公民冇素養都係政府既問題 因為public service就係要培養公民既衛生意識」

但照你咁講，隨街吐痰點解要罰錢呢？
有人吐痰係因為政府嘅public service培養唔到公民嘅衛生意識， 點解要因為政府嘅過失而懲罰公文衛生意識得不到正確培養的市民？

純粹想論證番點解德國人可以咁撚癲唔帶口罩仲拎到光環

因為係歐洲做平民係大撚哂

稅又唔洗交 公民責任又少 自己冇素養又可以出黎屌鳩政府做得唔好

我識一個德國阿婆可以攞三個國家嘅生活援助， 好多歐洲嘅上一代其實同被社會福利寵壞嘅大孩子無咩分別。

呢個就要回到社會契約既範疇

當100萬人都覺得隨地吐痰係要罰錢 咁樣就唔關衛生意識事了 因為社會一致同意吐痰要罰錢 咁樣吐痰就會變左公民責任
而政府要做既就係代替個大部份人去罰吐痰既人

當佢哋損傷數字越大，越有機會同美國行得更近

呢到再引伸番就係
因為社會唔能夠一致認為帶口罩係公民義務
所以唔帶口罩既人可以唔帶口罩
但認為要帶口罩既人就屌鳩政府唔叫人帶口罩
最後導致一齊中肺炎 然後一齊屌政府
咁樣會唔會好理解番小小

點解咁撚on9

左膠婆落台吧

佢心諗你地香港戴晒罩咪又係爆

又係共產黨間諜煽動
好嬲

走得太前

日耳曼民族
竟然出啲咁戇鳩嘅行為
應該激到希特拉翻生

好快群體免疫

反正,佢地唔係死係肺炎,就死係將來的三戰

你估香港人唔鍾意遊山玩水咩？
多人到仆街呀
有錢都留返去旅行啦

人地都明白中左係弱過感冒
係香港人仲咁萌塞
唔知驚咩鳩

係囉 當初笑英國連約翰遜都中埋招，而家不知幾多人講緊會移民去英國呀？

樓主第一張相fake news

舊年瑞士黎

source?

而家邊個敢反防疫條例
連登仔第一個衝出去屌柒佢啦

Pin

邊個city？

樓主有心誤導 點會pin

一起攬炒

狗先戴狗罩呀賤種

連仔好似呢期對fake news又坐視不理番
之前我report左幾個都無反應

所以話連登嘅井底之蛙係何其多睇返上面班話德國人on9嘅留言就知班友唔配有民主自由，起碼人地德國人係真係將自由放喺第一，會用行動捍衛自由，但香港人冇發動過一次行動係反對限聚令，香港人將來想有真正自由仍須多多向人地學習

元首：疫情期間，無戴過口罩丶入餐廳唔探熱、仲周圍去玩，你地出一出去

（大部分人既腳步聲）

元首：有無搞L錯！日日爆到咁仲話唔戴口罩！中國都就來好過我地！想德國等俄佬笑呀？

士官：我地準備推出經濟復甦計劃，好快救返失業率

元首：到時都死唔少人仲邊有人買野同返工呀！

士官：已經同藥敵訂左疫苗，加快開發緊

元首：根本唔關疫苗事，係點解到依家仲可以咁自私咁無常識！

其實佢哋錯唔晒 做咩要迫人跟大陸強制性嗰套
佢哋就係覺得自由比生命可貴 如果唔係當初二戰幾多人都希望付出生命去換取自由
武肺唔但只係令西方人民嘅經濟同健康受損 某程度上都係自由同監控嘅衝突

講得完全無錯 佢哋係明白唔可以引入共產嗰套極權 因為呢啲嘢係要人嘅自律 如果因為咁小嘅事口罩都強迫人 唔擔保他日會一個希特拉上台 要jews戴手巾以示釋別

笑撚左

連登仔唔係唔明 只係扮唔明 因港係香港主力提出呢樣野既係熱狗

哈哈哈

正常係人類間已經大流行既病毒應該越變越弱，你點得出會變強既結論?

你係唔係生物/醫療專業既人士?

我係德國住左咁耐未見過你講嘅德妹
溝下意大利妹唔好？

170 up wor
淺金髮藍眼喎
真係一個都冇咩

中國好過德國
咁你唔返大陸？

唔係冇嘅，不過大多數都肥，或者唔係純德國種

引入蛔人之後已經唔係啦

講個笑話：有人驚武漢肺炎，配合政府集中營

吹大咗啦
利申：德國住過一年

正常，人口太多，要用病毒去消滅一啲人

有聲

之後出面個女仔喺度喊
之得第二個女仔安慰佢：
唔好喊啦,我地屋企都仲有兩盒口罩嘅

之後

有林鄭專登放毒
戴十年口罩都冇用

成日去Frankfort , Koln, Dusseldorf, Munich 都唔覺得正
170 up 就真, 幾大隻下

On9政府玩封城封關諗住抗疫成功可以搶票連任

點知封完都係失敗咪經濟大衰退
好學唔學，學支那玩封城

白兵:又送頭，無用架

歐洲而家疫情係點

佢哋要保護自己嘅權利㗎
包括戇鳩嘅權利

恐懼撚咪就係上街多數派
唔係分化，親人望住恐襲撚見到1隻狗就鳥獸散隻狗都呆左企係到

住德國要識一定係識波蘭，俄羅斯，烏克蘭妹

啱呀，三月個陣一見到無戴口罩就屌人地唔自律點解唔為社區負責要戴返，根本無戴同唔戴嘅自由。
因為唔係全部人自律而自由咁決定戴呀嘛咪從來都無自由

我有自由醉駕，驚既咪唔好出街

樓主如果睇到，好心pin返呢個post更正啦！錯要認！

不如你證吓點樣一個人係自律而自由咁決定戴結果佢唔戴但係佢已經自律咗

全部人自律->唔洗強制戴
咁唔戴->唔自律->屌鳩佢->係咪可以唔洗戴？你有你屌佢有佢唔戴？
然後你照屌完原來又係要強制戴，咁你講乜自律？咪姐係強制

我唔戴口罩係咪要講返句我屌咗政府㗎先有權戴？你覺唔覺得搞笑咗少少？屌政府就有權唔戴兩件事有咩關係

吹大左好多都好樣衰仲未計一大堆肥豬西

係咪你有你屌佢有佢唔戴嘅自由先？唔係嘅你就唔好講咩因為唔係自律要強制戴，而係一開始就應該話大家要為咗唔知乜而犧牲自由啦

呢個犧牲會去到邊？唔知㗎，不過依家就冚家戴咗先，遲啲送埋你嘅生命自由都仲得呀

蘇黎世

「因為唔係全部人自律而自由咁決定戴呀嘛
咁你一開頭全部人自律咪唔使要強制戴。」

全部人自律咪唔使要強制戴呀可？
咁唔戴->唔自律->係咪要強制呀？咁佢有無唔戴嘅自由呀？

「咁你一開頭全部人自律咪唔使要強制戴。」

你無野吓話？！就係問你有無唔戴嘅自由，係你話全部人自律咪唔洗強制，又係你話唔自律就唔戴，咁撚有「唔使要強制戴」嘅可能呀？你又撚知人地決定唔戴係無自律？佢保持好社交距離（甚至無社交），然後你就單憑結果話人地因為無自律所以唔戴。

你一句獨裁話一定要戴咪搞撚柒掂，依家要你認獨裁係咪咁難呀？戴口罩好呀所以我地冚家訓覺都要戴好未呀？

咁你點知佢出門係為咗買野？你點知佢唔係一個人散步？依家講緊強制呀，係唔撚理咩情況都要戴喎。一個人散步唔戴又係咪唔自律呀？

同埋：你自律咪會戴囉；你自律咪會好好讀書囉；你自律咪會支持黨囉，唔洗我講都知有問題啦吓話？

醉駕同武肺都兩回事
咁都拎得出嚟類比
咁你都係去支持林鄭口罩令算啦
啱晒你口味

講緊香港強制戴...好似係你講香港政府唔封關先乜乜乜...

咁點解自律會戴口罩？不如你推論來聽吓

我有自由唔講不如咁你又講吓你係屋企係咪都有戴？定係你獨居可以保持到社交距離

德國人會咁做係因為經歷過希特拉以緊急法之名奪權既教訓. 香港人永遠唔會明.

德國社會冇約定族成話要帶口罩 所以唔帶唔係自私
香港社會有約定族成話要帶口罩 所以唔帶係自私
假如德國人黎到香港唔帶口罩 佢係自私撚
如果你去到德國唔帶口罩冇人會話你自私撚

anyway我唔係合理化唔帶口罩係岩
但用國際視野去睇 唔帶口罩係「符合國情」

睇多d新聞啦連登仔英國皇家學會都係咁比

唔戴係有機會傳播武肺，唔係一定㗎，你點解假定佢有？

咁唔戴都會傳播流感㗎，咁點解之前無戴嘅

德國有封關 吹咩

我明白你想提出唔帶口罩係唔合理
但事實就係德國社會有人反對
代表德國社會唔一致認為要帶口罩
而係身處香港你都冇道理去批評
因為兩個社會既契約根本唔一樣
大家個價值觀都唔一樣
講再多政策都係無謂

利申：認同要帶口罩

Young trapper look at me

我必須要強調 on9既準則係由社會去約定族成
人地個社會唔覺得on9 你就要embrace 呢個事實
如果唔係你同小粉紅日日屌鳩港毒廢青有咩分別
姐係口講民主自由 但做出黎就係自我優越論

咁我只可以深表遺憾

咁人哋都叫武肺做COVID-19
唔見你跟
同埋我冇叫人唔戴
淨係話唔應該立法去逼人戴
同埋笑柒人白皮豬唔戴口罩唔會顯得你特別有「自由」
加上香港人前幾日先聽晒極權政府話齊齊踎街食飯
仲要笑鳩人
仲要樓上有人連左膠右膠都分唔清
利申返先 出街有戴口罩

小粉紅呢個terms 係由大陸人自己創出黎。。。

吓但流感死亡率係2.x%，香港武肺到今日都只係34/3512 = 0.285%。一個「無藥醫」嘅病死得仲少過「有藥醫」嘅病喎，點睇

我呢搵唔到香港流感最近嘅死亡率，不過最近嘅流感高峰係2020年頭，由5/1至8/2五週總共有113人逝世，平衡一週約21人死亡。依家感染相對高峰都係得13個逝世（26/7 - 2/8），請問有咩準則依家要強制戴

德國太多左膠

優劣應該係由社會自己約定族成而唔係其他社會「說三道四」

咁個society 有人提出呢個terms 咪用得合情合理
反觀德國冇人提出唔帶罩自私論 咁咪唔到你說三道四

流感死亡率係2.x%？？？？？？？

比D汁先好喎

當年西班牙流感先>2.5%
天花先3%

你不如作大D

咁咪離題囉
小學雞想突顯自己好醒？

同埋你攞個零防疫措施既死亡數字同一個政府同全民都高度防疫時既死亡數字比教有咩意義？

你係咪想講而家0防疫既話實死好多人？

唔應該立法逼人戴

咁點解要有法律逼人安全揸車兩樣都係危害公眾安全，講唔通喎

政府極權，唔代表d人有公德心自動戴口罩
逼人戴口罩，就係因為要管制自私既人，法律原意就係咁

如果你反對強制戴口罩，唔該反晒所有法律

師兄 佢篇野係話你帶左口罩就唔該有番個帶左口罩既行為
唔好帶左口罩但係咳個陣拉開個口罩。。

反對公路限速 憑本事買嘅車點解要限速

啱呀，極權政府無資格抄我牌

反對強制戴罩拉到去反晒全部法律嚟講都幾好嘢
照咁講你支持戴口罩，唔通又等於你支持国安法？
都係跟港共所講「保障大部分利益去限制少部分嘅人」姐
做咩都有危險，唔代表乜柒都立法ban晒佢。
咁阿鄭月娥個限酒令都好合理，老蘭飲酒有親密接觸機會大咗。

fake news 拉

全球政府都on9, 你最撚醒

假新聞

呢一篇係討論純粹係話唔帶口罩係不合理
都唔見得人地話唔帶口罩係on9 低智
同埋佢都指出帶口罩唔係全國性義務 但係帶左會有助改善疫情

你明唔明咩叫平衡個人自由同公眾安全所以我先揾揸車黎比，唔立法管制咪危險囉

你不如講下點解唔戴口罩既自由會大過公眾利益先

又見識到cctoy國際視野

我認錯。用返以下數據，有錯歡迎提出

2018年冬季流感死亡人數為382人，而全年有統計感染流感人數為23,462人，假設其他時期無死亡人數，死亡/感染率係1.63%

如果數據係有調整過同武肺好唔同話畀大家知，大家都好歡迎

一啲都唔黑心，直情喜事

我只係想知有咩準則去要求政府損害人本身嘅自由，尤其係市民「自行決定」（但唔自律）執行咗防疫之後

又睇下其他外國人，大部分都係笑佢地on9

用返外國「on9示威」做例子，佢地覺得人身自由就係公眾利益喎

不如你又講下「強制戴口罩」帶來嘅邊際防疫效果（香港嘅話係同民眾大眾大部分自行決定戴）係咪足以令大家犧牲自由？呢個準則又係點樣？

好簡單，唔戴口罩d飛沫搞到周圍都係，噴左落人地度又睇唔到，咪傳染比人囉，咁難明咩，大把科學家講口罩要全民戴先有用

比你少數人唔戴又搞到大爆發，咪同林鄭比少數人免檢疫搞到香港第三波一樣咁囉，你係咪支持佢地有免檢疫既自由先

師兄你識德文？

如果你地住德國既話我收皮

fake news

舊相

係呀成班一齊7左

第一，流感個傳播方法相當接近，點解以前唔咁做？留意返流感係有預防疫苗同特效藥醫，但數據上係無全民載口罩嘅情況都只係同流感嘅感染數字相約（同2017年夏季流感高峰比更低）

第二，立法後有咩方法保證真係實行到？傳媒不時指出有人「不自律」，呢個問題點處理？全民批鬥？搵差佬監視？點樣保證差佬唔會又搬龍門？

第三，你自己都講係人地有免檢疫自由導致。點解個後果係全民被迫戴口罩？如果大眾覺得風險增加唔會自己戴？

1. 武肺無藥無疫苗喎

2. 阻嚇性有好過無，實行唔到唔代表唔需要立法逼人戴

3. 免檢同唔戴口罩一樣，係方便少數危害大眾既野，兩樣都要搞

根本科學家都講左口罩減少傳播，用自由黎反對強制戴係自私

戇鳩由佢中，德國咁奶共死咁d就會識醒覺

激撚到翻生同美國一齊打鳩支那

1. 無藥無疫苗係無強制全民戴都死得少過人喎

2. /3. 咁有咩準則係立呢啲法...國安法政府都係咁講既然係咁點解唔禁足？你出街都方便人有機會危害其他人

姐係咁，有豪宅令其他人住嘅地方少咗都係好自私，而唔洗科學都知住嘅空間咁細會影響個人，咁樣係咪應該人人住嘅地方都唔可以自由決定？而由政府興建？

如果你係支持政府可以全面介入人嘅自由咁當我無問過你要求獨裁唔洗討論

鳩up嘅傻閪真係無撚敵, 永遠覺得自己勁過專家全球政府

連登仔：同心抗疫，中央派人幫手又點，最緊要盡快控制疫情，全民抽驗都無所謂啦，我真係好撚驚呀！

事實上當權者的確係左膠

有講錯？

講緊汽車爾啊on9仔

死撚晒佢...

2./3. 香港個情況同流感比唔係咁喎，全球數據固然要參考，但本地情況反映出來唔同全球其他地方。咁個準則係邊？嚴重就接受唔嚴重就忽略？香港係無強制戴都好多人戴啦，呎點都同外地唔同。

呀你咁趣緻，依家禁足又侵害人身自由，咁強制人戴個陣又唔係啦？哈哈哈

不如你自己諗吓先...總共嘅住宅空間不變，起咗豪宅嘅地方唔係你住，咁會點

我唔明呀help

香港。德國個情況係人地覺得人身自由嘅公眾利益比防疫更大，就算數據上顯示情況比流感或者更嚴重，呢個係佢地嘅民意。而佢地政府點樣回應唔到我地決定。

以意大利三四月數據可能係；咁香港呢？同流感比以自由防疫為態已經比流感更輕微，咁justify到？

係，咁點解唔係單單用平均準則處理？而要用資源決定住嘅空間大細？咁算均定唔算？

保命要緊呀

歐洲黎緊爆第幾轉
歐羅升左陣又忍唔住了

感染人數又有得升

屌條片熟到剩睇字都有畫面

今次班專家又做左d咩

咪又係跟住支那臨時醫院、封城、封關，7撚住咁

香港個幾個專家又話夏天會消失WHO就唔撚知，同天氣石一樣垃圾
口罩咁，專家都有分2派，戴定唔戴

信專家就奶哂閪啦未知野咪用常理去推斷，專家都未遇過，識q咩

入post以為真news
然後又有人話假news
結果fc check咗 新聞真，張圖假

坐過山車咁
Btw show blocked user 道正

唔信專家信你好呀？你都on柒鳩, 唔撚封關封城一齊除撚晒口罩好唔好？一味屌屌屌, 真係以為自己係先知, 咪又係識馬後炮。

支那德國又贏一分

等睇邊個歐美國家第一個陸沈

Pishhhhhhh

有專家話戴
有專家又話唔洗戴

有專家建議封城
有專家話封城冇效

公你贏，字我輸？7左咪認有幾撚難

乜撚野馬後炮，我由3月開始已經講封城冇撚用，因為每個城市都有貧民區，但城市、醫院基本運作、補貼、物流離唔開個班住係貧民區嘅人。貧民區本身都逼埋一齊住，封幾多日都會互傳。一解城就再係貧民區爆返去中產

好就好彩著廢炎已確認係垃圾病毒，只殺老人家
依家全球政府應該針對老人家去搞抗疫，有錢有力咪整個泡泡老人區冇錢冇力就建議班老野自己戴齊口罩面罩，先好出街🙏

明知隻閪病主力殺老野，仲封城犧牲幾年國力？吃力不討好

樓主有心用唔關事既圖制造假消息，已經好多人提佢，叫佢pin返更正post都唔肯做！

數下14日後確診數

腦裝屎先拎得出初選同反口罩示威黎講

你弱智就收皮啦, 唔撚封城封關, 你中撚咗咪又係要留係屋企唔返工, 一中又係一家人中或全公司中, 頂盡有3個月抗體跟住又可以中過, 都未計後遺症。成日用死亡率打飛機, 依家澳洲又話封關, 日本又2星期緊急狀態。

你就繼續係連登鳩up, 希望有政府請你哩d磚才幫手抗疫, 唔真係晒鳩晒

唔戴口罩，亦唔信政府

屌，樓豬正福街

不過又搵到新聞，德國真係有大型示威，反對政府的防疫措施。

【德國疫情】柏林萬人大遊行 反對防疫措施

新型冠狀病毒疫情持續下，德國柏林數以萬計民眾上街示威，抗議德國政府的防疫措施違反自由，大多數示威者無保持社交距離，並拒戴口罩。有柏林官員形容，今次示威是場災難。

示威者周末在勃蘭登堡門出發，遊行到柏林市中心，要求政府解除防疫措施。今次示威由右翼團體主辦，包括親納粹、反疫苖及極右等組織的人士。

主辦單位呼籲示威者保持一定距離，免予機會警方介入，惟不少示威者未有理會，大部分人沒有戴口罩。

有示威者高叫口號，指新冠疫情是最大的陰謀論，他們手持標語，要求德國衛生部長施潘（Jens Spahn）、總理默克爾（Angela Merkel ）等政界領袖禁足（locked away）。

「擺脫讓我們變奴隸的口罩」
德國萬人示威反防疫措施
2020/08/02 11:48

（中央社柏林1日綜合外電報導）以權利與自由遭侵害為名，數萬人今天聚集在德國首都柏林，抗議當局為遏阻武漢肺炎實施的防疫措施，但不久後即遭警方驅離。

法新社與英國廣播公司（BBC）報導：警方表示，今天約有2萬人參加抗議活動，遠低於主辦單位所說的50萬人。

左派、右派與陰謀論者聚集在布蘭登堡大門（Brandenburg Gate）要求「抵抗」，還說這場疫情是「最大的陰謀論」。主辦單位說，這是脫離數月封鎖措施的「自由日」。

一名女士表示：「我們的訴求就是回到民主，擺脫這些針對我們的法律，擺脫讓我們成為奴隸的口罩。」

儘管警方不斷透過麥克風要求民眾戴上口罩或遵守1.5公尺的社交距離，但只有少數民眾遵守，警方多次警告後，傍晚時分展開驅離。

警方推文表示，已針對不遵守防疫規定者展開法律程序。

德國的武漢肺炎病逝人數相對算少，但在近幾週來確診人數攀升，7月31日新增確診多達900多人、死亡新增7人，讓當局憂心忡忡的情況下，政界人物紛紛上社群媒體痛批今天的集會不負責任。

社會民主黨員艾斯肯（Saskia Esken）抨擊示威群眾是「防疫天兵」（Covidiots）：「沒有社交距離、沒有口罩，他們不只威脅我們的健康，也是在危及我們在防疫以及復甦經濟方面的成功。」

14日後......

希望你一家去完亞洲國際博覽館體驗完, 先出嚟再鳩up

呢個post好多藍絲廢老

Where‘s your social distance

真嘢唔好講

反中共示威有咁多人就話你叻！

點解熱狗白兵嗰班無人講？仲有墨爾本宵禁又係